晚餐：17112017（好味）

D雜雜好好味

宵夜喇喎

好味！！

菜雲記

最愛牛雜

唔是哦
放學喺佐敦買的

放學返歸都11點3

醉曖吽習*^O^*~#……^｝·／＿＋

牛雜就牛雜 雜雜

唔好歧視弱智

弘b喺佐敦買返元朗食？

係呀